雲加果種魅力到現在都仲令我佩服

相比起呢個愛馬利搞到我阿精神領袖藍斯走埋

雲加-張衛健
艾馬利-洪永城

做唔到大帥

雲加會戰勝歸來